做香港人咩都要爭

細個讀書就爭入名校 由幼稚園爭到入大學
未畢業嗰個就仆住去搵grad job intern part time 慌死無得做
睇公立醫院 公屋又爭
成個人生都好似慌死洩底咁 咩都要驚唔夠人哋嚟
攬炒啱㗎啦 俾我哋香港人休息吓

老咗爭老人院，死嘢爭骨灰龕

點解仲有人可以歌舞昇平

由奶粉爭到骨灰位

push